泛民總辭陸續登上多國頭版！！！！

呢單嘢嘅排位仲前過美國大選

BBC

RFI

DW

半島 喺一眾阿拉伯新聞入面插咗入前排

CNN 僅次於大選

多謝外國媒體重願意關注香港情況

Xi nn

留名等外國撤僑

推

佢地幫左好多手
但我地點再推大個迴響呢

但香港人冷理呢件事

Left media

香港人已經消化左個消息
叫佢地辭叫左咁撚耐

邊有
連登震哂

2016到依家啦初初仲要俾人叫仆街添

所以之前總辭咪好
可以長佔頭版
唔會比自己友插

係笑鳩佢哋o者

Trump dictator move

屌你老母XiNN

2016年係接受委任?

學左個新生字"en masse"

幫左乜鳩

係喎屌

梁游俾人DQ就唔係政治逼害？

笑完咪做實事
連登風向唔似分裂，窮追猛打落井下石

垃圾共

twitter戰線要人share

已經特登放最後
但冇可否認佢哋登頭版對我哋有用

一早應該做，現在變成小丑

真係好大單野黎國際上

推twitter

timing幾好，大選開始無人理，林鄭做慢咗幾日

好多人淨係識恥笑
但當初唔接受委任 一定冇咁多國際關注

屌完笑完 槍口對番外

林鄭先係手足

正 咁就清左班垃圾

push

奇怪了，點解啲外媒關心我哋香港仲多過本地（美國）大選（除左XiNN外）嘅？

你樓下兩層就有呢種賤種

垃圾都仲要吹棒

太多呢o的人, 可能笑完覺得叻過人

人地外國唔會理呢D野
主線只係泛民被DQ再集體辭職
互相抽水只係香港人自己會做

由佢撕破畫皮dq參選人開始
成個立法機構已經收得皮

Push

畫面靚

冷你老母
蝗語都用得咁順手

Pushh

無惡意 問一句
你從何得知？

你確定之前自己辭就可以佔頭版？

因為已經覺得唔係咩breaking news
對左成年呢d 野每次都係穿越緊bottom line

成班fb 連登落井下石
明明比人DQ再集體總辭個noise大好多

遲做好過唔做，推

Lamestream media xinn wo
係咪要fat check？

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場。

⭐️東區朝早判刑，16歲鄭手足係攞勞教教導所更生報告‼️‼️‼️監禁式刑罰‼️‼️
⭐️九龍城上午判刑，李手足五項控罪，背景需要大家多啲關心🙏🙏🙏（呢單案亦無記者理會）
⭐️西九下午，非法集結+私了判刑😞
💛仲有低調案，有心者自己去送車啦😞

啱呀
所以應該消費完先再清算啲仆街

外國人角度
你接唔接受委任 佢地唔多了解
而加DQ完再總辭 只係睇新聞headline都知咩事

我諗佢想講懶理掛

btw你會點用香港話表達同一個意思

身邊朋友同事唔冷喎

侵開始反擊就唔想報總統大選

就讓咗個位俾 香港

天意

馬後炮討論
究竟之前總辭，國際回應大啲
定
等被人DQ後再總辭，國際回應大啲？

一日版面過後... 世界又會做咩

正解，成班淨係掛住落井下石嘅賤畜根本係中共幫手

連侵仔：cnn you are fake news

agger

亞美尼亞同阿塞拜疆打仗，都係幾日頭版......
個世界係咁殘酷，

起碼有報 親民主黨好過親共

侵都叫獨裁者， 真係侮辱咗習大大

日本news, 留言都幾反應熱烈

唔比人DQ就無籍口總辭啦

被呢4個柒頭搶佔左全球注意 偷笑啦

你自己都識用懶理
而且冷處理幾隻字俾人屌咗咁耐你到今日仲問？

得啦得啦叻啦
上下外媒頭版又打晒飛機
加速主義又打晒飛機
On99

五毛話太遲架喎

好似蟲太咁留守議會打飛機

很大的無力感...

我都明，而家全部人都唔知next step 係點，
無力感好大

係連登仔不斷對同路人冷嘲熱諷姐
其實國際傳媒係好樂意配合炒熱件事，尤其美國大選都睇到有d悶

宜家肯定大D啦
之前叫做疫情下冇辦法選舉唯有做多年
宜家想點拆都拆唔到係政治立場

你呢個講法都成立既

國際線有任 請每日推Post

試下用vpn外國ip上去啲報紙網

有陣時唔同國家可能佢出唔同料

Pushhhhhh

依件事係一年前發生 香港就大反應
依家香港玩末日情懐 睇下可以攬炒到咩地步
除左真開戰 我諗香港人都會繼續死魚

泛民在下一盤很大的棋！
泛民特登接受委任、自貶身價、苟且偷生，為既係美國選戰後重上國際舞台

問中共怕未

懶理唔同冷處理喎
冷處理係講緊個策略，但懶理係個心態

真心想有個代替品

議會線畀人dq畀人拉，街頭抗爭又犯國安法， 國際線拜燈賀錦麗上場又輸

而家唔算係死魚
14年香港人真係死魚

低調處理囉

早一年做呢件事 就更好啦

不過呢條路從來都無話順利

睇各國歷史，呢條路唔係一年半載就成功

條友瞓咗幾年咁撚樣

去retweet!

上Twitter做任務啦！！！！

仲有班熱狗話一早應該辭，屌佢老母咩，而家被DQ4後全體總辭係突顯中共暴政，一早辭係中共畀你你自己唔要，咁撚明顯都有堆熱狗賤畜想spin。

最撚搞笑係CCtai 留低呢，嗰堆 Sky_croc,李商隱晦之類嘅賤畜就收鳩哂聲，盲鳩咗當睇唔到

都唔知話佢中文差 定係 on9 自己最基本文化都學唔好 仲要俾大陸文化影響到 救命

侵反擊us人點會唔關住
香港排1或2熱搜啱啱好
又炒熱返china 林鄭真手joke
好過日日covid chur住侵

核彈

單純政治決定黎講
被人DQ再總辭 呢個時機會比受委任時總辭好好多

但始終群眾係缺乏思考
比起真係分析結果同利益
一班人入埋一齊只會訴諸情感
出面啲post好多一面倒笑鳩泛民
但背後佢地回post既時候唔會同你用2,3分鐘去分析下
什至唔好話分析,了解下都唔會 留低個發泄comment就走左去

情緒變化好快 但唔能夠持續
所以呢到可以一瞬間展現到好強既行動力
但一冷卻落黎就好快分裂

Twitter戰線

pish

香港都冇人上街一片平靜
各國領事館繼續喺度食花生

師兄嚟自邊個平行宇宙？

其實我之前都屌泛民唔總辭，漠視民意，同埋無骨氣。
但係而家諗諗，我都覺DQ之後再辭反應大啲

因為國際好簡單，習慣幫弱者。被人DQ再辭，國際會認為係反抗。

唔接受委任，外界只會一句交代。

但係成個過程，都得罪香港人。

咪係 幾個月前總辭外國就覺得你on9

加拿大已經準備好撤
盲撚左？

我諗差唔多

你接收開咩媒體咪睇到咩囉,聽開myradio.

2016 2017都已經有違法DQ
出面甚至有post重提鄭松泰因此呼籲總辭

1617年DQ左6個 無總辭 繼續開會
20年9月違法延期 無總辭 接受委任

人地問你點解今日先辭其實好難答，多謝人地隻眼開隻眼閉咁報上頭版啦

一早要辭啦
成班on99

end game完好耐啦

港共真係威

真係從來未見過

16 梁天琦比人dq繼續支持梁游去選
咪抽空黎講啦
唔通梁游都係你口中既委任派？
分化完未

淋奠又世界第一

CNN反中共敢為香港出聲已經算好

似乎反共係全球共識~~~~

但要做到好似Trump咁既成就 得Trump自己

日治香港都係一片太平, 因為街上憲兵有槍

我同意而家辭一定有回響過之前辭，但邊有得馬後炮咁講每一次都可以等個情況再變差啲㗎喎，所以幾時辭都係好好，冇必要屌連登仔同之前撐拒絕委任嘅手足

而熱狗班撚樣呢，要屌都唔係今次啦

總辭反面教材-新加坡社陣
1965年，社陣因為不滿李光耀接受馬來西亞首相東姑提出新馬分家嘅方案，決定喺新加坡國會總辭，結果搞到人民行動黨一黨獨大

洗唔洗咁撚惡

我咪講緊梁游比人大強姦基本法DQ囉

咁多位TWITTER撚繼續TWIT

因為個時唔係政府直接宣佈dq囉

笑還笑，twitter都好應該推上去

Who care? 一早叫撚左

你部冷氣太凍

準備好同做差一段距離

又然

所以話 即使香港人點睇佢地
佢地比人炒呢單野都仲係好爆 因為人地國家既議員係好高級
大家笑還笑 笑完就幫手推出去
唔好白廢泛民無乜幾可既子彈

班左媒唔想人知侵反擊緊

咪就係!

應該嚟自法文？

求樓主pinretweet please，有關DQ議員嘅tweet

楊岳橋
美國參議院議員
丹麥國會議員
澳洲國會議員
英國上議院議員
英國下議院議員

報社
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.

唔會la 選舉咁大件事傳媒唔報都會知
pompeo段野好heat 打官司果幾單實知
就算左媒唔報都唔關hk事
你試諗下hk選舉有咩可以比其他國家拉走左focus?

之前取消選舉都大新聞
仲要無美國大選新聞

就係要依d

你另外開po講
求retweet

同意，要屌要笑喺晒連登做就好
打國際線要醒水

屌泛民唔係分唔分化嘅問題
而係班友真係唔屌佢佢唔撚識醒
而唔係佢哋柒完就幫佢起爐取暖

好明顯佢哋見住班後生死嘅死、傷嘅傷，失蹤嘅失蹤之後，都仲活喺自己世界入面，覺得支那仲有得救，未衰到貼地

Tui

今次做到野

無視已經係

問下都咁惡

Keep make noise

俾人DQ總辭回響應該係大D

但香港人立場俾人屌先走，一定係7

支那依家都好太平治安指數全球頭五添

侵：泛民一定係民主黨pr, 特登扯開話題

New York Post 都冇報
會唔會係deepstate 作出黎嘅fake news

林奠又考第一啦！

笑鳩佢哋就梗㗎啦
兩件事冇衝突喎

冷你老母

有幾多係左膠媒體

建議Ching望吓Google trends

遲到好過無到

呢鑊如果拜登都唔出下聲，對佢完全冇希望

對蟲泰好唔公平
完全無人報佢

Pish

感謝黨

香港點同阿塞拜疆呀
香港係世界三/五大金融中心之一
大把外國僑民、歐美既得利益喺度
再者中共而家係威脅緊全世界
絕對同歐美切身利益有關

LBJ奶共、ozil被逼害
已經去到同日常生活、娛樂息息相關

呢次識做啦

如果泛民唔總辭 係街俾人當過街老鼠人人喊打就抵死

鄭松泰 依d擺明係呃選票呃飯食既垃圾 仲衰過建制派 乜都冇 蛇齋餅粽都冇

為左干擾北美戰場

中共「DQ」民主黨「總辭」聯手
畀fake news做頭板轉移 選舉舞弊 視線

香港人千祈唔好捲入美國大選
畀Biden打「香港牌」

之前叫你總辭就話人係鬼

宜家總辭扮晒大牌

今日簡直係香港最光明的一天，
今日個個都好開心

正呀做任

開post再pish

「泛民總辭」系一場贏左冇著數 輸左累Trump Trump既鬧劇

點睇CCtai留任？

根本應該咁做啦犯民
遲到好過冇到啦

better late than never

算把啦

你啱 兩樣可以同時做

up

RT

變成愛国會， yeah!!!

叻喇叻喇贏哂喇
搶哂fo 喇
香港有希望喇

咁即係⋯做新聞?
咁點分fake唔fake?
加料叫fake定減料叫fake?
先準備fact check先

屌你老母cnn
仲係279:214
等睇左媒集體崩潰

done

唔覺意跟小白鼠已經推咗十幾條

其實依家辭係更好時機

條友唔會講 個個post都拎泛民做擋箭牌

其實冇希望嫁
一直行緊攬炒條路

Like Retweet Comment

有冇rt link

外國都有推遲選舉，因為咁拒絕委任/延任要解釋點解咁係獨裁
有啲人用正常觀念睇唔明，上一屆唔係民主選舉產生，再選都唔係民主；上一屆係民主選舉產生，咁點解延任會唔民主，延任對立法會冇影響

依家因為中國做咗啲外國人都覺得離譜嘅嘢，由政府機關DQ立法機關人員，咁樣更大迴響

建議巴打另開一個本土post討論本土派議員去留
（唔好系呢個 民主派post）

DQ完辭效果唔同啦

有好多人話留係度俾人 DQ先總辭，
而家咁樣 DQ上左頭版先唔撈，
係外國觀感可能仲好(令外國人更反共)，
我一路都覺得唔應該接受做多年，
但只能講錯有錯著，
政治就係咁千變萬化

P

班仆街 係咁架啦
成班鬼黎既

係唔撚想理班on 9仔
成鬼黎既

準備下年參選啦
成班都係鬼

快啲齊齊榨乾泛民唯一嘅利用價值

支共嚟料

直頭變左廢西 根本無人想理

狗都起碼仲係生命
成班飯民deadbodies 都唔知係到獻世定點
快撚d番個西窿 籌備下屆選舉啦

各位收手唔駛再屌泛民喇，而家槍口一致對外，扮演好自己角色

講真，DQ+總辭，成件事外國容易理解好多

之前疫情+延後選舉，反而難明點解要辭

其實好多針對侵既左膠報都係好關心香港同好支持香港
去到呢一點個內心好矛盾
一方面感激佢地既熱心
但又勁討厭佢地點對啊侵

好同意個故事非常容易理解

製造迴響 佢地始終係有一定知名度
但幫唔幫到手就見仁見智

呢個係比較好的結果, 用盡佢地最後舊電池

支那咁樣對得香港，一日冇全面控制權，一日都唔會停手。咩條約承諾，全部廢up
而下個目標，就係其他國家。

出到嚟客觀效果完全唔同，香港人冷笑佢哋一回事

但係外媒睇起嚟，係民主派曾經釋出善意重返議會和平抗爭，而中共照舊粗暴唔理基本法照樣人治DQ

所以我唔會話呢步行錯，甚至可能行得更好效果

核爆了

本星期六日上街 購物日. 全港各地正午十二點起每一正點時份原地默站三分鐘.
有雨傘可開雨傘,戶外太晒了.
架車者可響安以示支持.

全民twitter, 應該易過全民運動

本身就應該係咁
留得低拉下布既話, 撚下班保皇狗又得
逼到而家咁支共DQ你既, 又可以make到noise

不過果陣係有PR帶風向
話議員人工十皮好和味
留任=endorse港共政權
跟住成班連登仔就跟風冷嘲熱諷
做左港共PR幫凶都唔知

郭醫生剛才bbc world news 直播受訪問，bbc world news 將泛民總辭放在第一段新聞作報到……

排埋華就最好

你睇DW 同BBC 兩個評論就知， 其實中共今次真心玩撚死左自己
本身比十零個泛民在議會入面拉下布嘈下， 你都仲可以扮有少少議會民主
而家直接手痕， 無中生有搞個權出黎話dq 立法會議員， d 外國媒體就全部理解做香港法治真正死亡日
因為佢睇到中共一次過唔理基本法又唔經法庭話DQ 就DQ, 完全跳過哂香港法律
呢鋪本身泛民留任係行緊一鋪無咩著數既棋， 但中共又無端端鬆章， on99 出大棍直接DQ 立法會議員。去到呢個位總辭上到外國媒體就變到勁合理。 今次泛民又因為中共on99 中左圈套，成個總辭在國際媒體上變得非常出師有名。

出黎個效果又真係比委任果陣總辭好。

香港本土點睇就唔係重點勒。無人理香港人民意架啦

廢西一名
除咗講熱狗 仲有無第二句
香港搞到咁撚樣 你呢類西人要負責任

估唔到外國傳媒重有留意香港

樓主要pin呢個啦

咁你係唔係熱狗？只需要答係定唔係

我屌班撚樣屌足咁耐，成班賤種跟風狗日日十萬十萬，弱智到不得了

Retweet

全民 Twitter

tweett gogogogo

可以同時與美國總統選舉新聞，放在重點報導，777真是政治天才……

錯有錯著

拜登一「當選」，中共就DQ議員

港共搞到咁為乜做曬契弟都照斬

而家香港已經同北韓、中共同級
議會內無任何反對聲音
得1票政治花瓶（鄭松泰）反對做下樣

你覺得仲參選到咩

中囯又贏

要求各國將中囯當侯賽因伊拉克處理

個人覺得佢哋早就唔應該「留任」，當日見佢哋成班賴死真係幾肉酸，不過一山還有一山低，鄭匪月蛾居然蠢到去DQ，逼到泛民總辭，反而搞大哂件事，畀全世界睇清楚香港唔會再有任何正當選舉，客觀效果令依家總辭比一早拒絕留任更震撼，今次泛民要多謝777

對外國人黎講，由中共dq 議員比議員自己唔撈係更juicy 更會大篇幅報，因為佢共產黨做主動打壓，某程度上佢哋延任都有呢個功效

多謝外國媒體冇放棄香港

咁樣先集體唔撈先夠震撼

再黎應該搞區會總辭，以證明香港幾咁唔掂

咪就係，被dq先更加暴露中共嘅黑暗，自己辭外國鬼會理咩

畫面好靚

errrr... 其實你覺得佢哋自己話事㗎咩? 唉

要逼支共開始dq區議員先

今次一睇就知係共產黨落order比港共政府

我講販民 你真係覺得佢哋內部決定總辭?

777 真係有心欖炒

Twitter重推，tag哂美國兩黨嘅人啦

林鄭又考第一

你估外國同香港生意少架

泛民若再不總辭

還是真港人來的嗎？！

可能拜登巳通知共匪將會停止制裁

所以美國大選完畢，即時指使毒娥DQ泛民

一早應該總辭啦，之前辭係合法性出問題，宜家辭係被打壓。
之後點行都唔知諗清楚未，不過點都好下界有郵寄選票應該大勝唔到，入到去再表態dq一個集體線辭都不失為一個方向，起碼可以比到啲壓力對家。
同埋佢地一定要全部參加初選，唔係真係加埋1/3都選唔到。

曲直要識分

仆街就仆街

咁樣都兜

只係班泛民膠不停推呃國際去洗底

咁又唔係既，
而家總辭都有d 用
如果一早辭就無dq
而家啱啱好比人睇到

民主派最叻就係利用media 呃人

我冇話佢地唔垃圾呀
但佢地有知名度同媒體價值係真
上到國際新聞頭條唔係個個都做到
香港人其實要玩政治，就要留意邊啲人有利用價值
呢個咪一個好好嘅例子

唔好再撐

唔想浪費時間再屌

咁泛膠及泛民呢方面係好識幫自己

佢地係抵屌但佢地有價值
學下點玩政治啦好嗎
他朝有一日可能連民建聯都用得著
唔好睇得咁死

學下有正義有人性有良心好嗎

政治

一早做咪得係要多舊魚

諗得咁死係唔會有出路
唔同嘅政治聯繫係唔同嘅時候都有價值
保皇黨都有反政府嘅時候啦
咪拉一派打一派 利用完咪扔埋一二邊
共狗五十年代已經諗得到嘅野 香港人都要醒

從來冇需要佢哋

亦真係冇

佢哋從來唔係香港人嘅一邊
不存在拉一派打一派

美國唔係咁睇喎

你條廢柴話唔係就唔係當自己邊撚個

出面班賤種熱狗搏哂命想靠屌泛民嚟減低CCTai留低嘅醜態，真係肉酸到嘔

所有參加初選都會比政府DQ，本土派下年一報名即DQ呀

咁唔一定同意

你又當自己邊個

Solomon作為共和黨高層可信啲定你可信啲

幫大家慳番好多登報錢

人地外國唔會理你泛民D膠事
佢地只會集中被DQ之後總辭
呢D時候集中D對外啦

幫支共大外宣